話尋晚比人打唔還手果d豬隊友入黎

人地真係忍得好辛苦，你望下潘小濤講佢咩背景先啦

向勇士致敬